{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000119",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/yeseyesee/GM0022092142835/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Polartec® Fleece Roomy Pants - Black"
    },
    "text": "- 商品番号FW22 / QX2921YE25[YESEYESEE]の男性用Polartec Fleece Roomy Pantsはブランドのyeseyeseeが製造した製品です。 - この製品はPartec社の200Seriesで、100%Recycled素材を使用して保温力に優れ、軽くて柔らかいフリースで製作されました。 - 快適な着心地のためにゆったりとしたシルエットを持っており、ポケットの使用感を高めるためにジッパープーラーが適用されています。 - 前面と背面にはそれぞれファスナーポケットがあり、持ち物を保管できます。 - 前面にはイエスICロゴが、背面にはマウンテンロゴでポイントを与えました。 - 表地はポリエステル100%で製作されています。 - 洗濯方法は次のとおりです:1. 手洗いとドライクリーニングが可能です。 2. 機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 3. 漂白剤の使用は避け、水に長く浸けておかないように注意してください。 4. ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 5. 水に濡れたり汗がたくさん乾いている状態で長く置くと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 6. 機械乾燥時に製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥することをお勧めします。 7. 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどのブランドが製造していますか？",
            "answer": "この商品はブランドのyeseyeseeが製造しました。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この製品はPartec社の200Seriesで、100%Recycled素材を使用して保温力に優れ、軽くて柔らかいフリースで製作されました。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このパンツはゆったりとしたシルエットを持っており、快適な着心地を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このパンツにはどんなポケットがありますか？",
            "answer": "このパンツには前面と背面にそれぞれファスナーポケットがあり、持ち物を保管することができます。"
        },
        {
            "question": "このパンツにはどんなロゴがありますか？",
            "answer": "このパンツの前面にはイエスICロゴが、背面にはマウンテンロゴがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の表地はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどのようになりますか？",
            "answer": "この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。機械洗濯の際は生地が損傷する可能性があるため、注意が必要です。また、漂白剤の使用や水に長く浸けることは避けてください。ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品は水に濡れたり汗が乾くと色移りや変色が起こりますか？",
            "answer": "はい、水に濡れたり汗がたくさん乾いている状態で長く置くと色移りや変色が起こる可能性があります。そのためできるだけ早く洗濯することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械乾燥できますか？",
            "answer": "製品が損傷する可能性があるため、自然乾燥することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この製品は摩擦によりほつれや毛玉が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、摩擦によりほつれや毛玉が発生する可能性がありますので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 524
    }
}